有無現職Aco可以講下有咩要準備

想做個無出色嘅廢人 但我驚自己廢到aco都做唔到 報之前有咩需要準備

留名

打字

專登練咗成年倉頡

專登打左成年機，而家打字快到呢：）

我都係上咗成年連登

推

aco洗鬼準備咩

上次ACO衰左，唔知幾時先有下次

有咩準備 知唔知衰咩